國安法睇佢條文無用，最緊要睇點執行

好多國家國安法都賦予政府好大權，但好多時政府都唔點用。
依家大家睇第38條既字眼，就斷言會領事館等外國人員都會被捉真係言之過早。
依家主要問題係第一單會告邊個同幾時告。
到時先可以判斷國安法影響。

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

push

中国法治係點大家都好清楚
有咩好睇點執行？
佢鐘意就入唔鐘意就唔入架啦

真

不推

條文梗係冇用啦，佢講就係

玩白色恐怖呀死蠢
慢慢屁都唔敢放

係咪搞笑post?
點睇到執行？執行咗你都唔知啦

樓主五毛黎 唔洗勞氣